  
# La pensée uX un idéal absurde

## GUI NUI NOUI vs flusser et mcLuhan

## Novlangue contrôler ce que les gens pensent, à la source, par le language

## Material design vs illusion du choix (technologie legere, calm technologie etc.)
 